long緊d既時候點樣可以知道男朋友幾鍾意自己？

感覺

問下佢掛唔掛著你d精

絲

Facetime睇下佢係hea你定日日都有好多野同你講

佢本身係一個好獨立既人基本上無女性朋友，（25歲，我係佢初戀）同埋佢係鍾意聽我講野，雖然會分享自己既嘢但唔係日日（例如食咗啲咩同埋依家係邊個啲）通常一個星期兩次電話（每次1.5小時）

之前同男朋友long d, 只要兩個都喺屋企就會開住Skype ,出街就whatsapp video call 一兩分鐘，講低聲返到屋企再搵佢
不過都要睇雙方係咪都係痴身嘅人，如果一個痴一個唔痴會辛苦dd

差d以為係我女朋友開po 除左年紀同你男朋友差少少外完全一樣

咁岩啊

佢唔鍾意好依賴人既人，我就會痴身過佢dd但係唔駛日日都FaceTime同埋報行蹤
不過就有plan過今年十二月見同埋出年二月佢過來三個星期
無知一問：痴身既程度同埋愛係咪成正比？

咁你依家long d左幾耐同埋點樣同佢表達你既愛啊？
ps佢係一個好內向既人

幾個月
平時咪狗屎垃圾都傾 佢話我唔多講野 我咪走去搵話題 例如陪佢睇劇
不過其實都好困難 因為佢平時唔開心或者有麻煩你都只係可以陪佢講下電話 同見面差好遠 定力少d好易搵其他男/女仔

一樣long d緊
佢會主動講行蹤俾我聽
每日一返到屋企就skype 雖然打字多
但每晚訓覺前會傾陣電話 除非有特別事發生
不過我都係比較癡身嗰個

絲打係咪去咗日本？
我嚟緊都會去，要同男朋友long d
佢都好似你男朋友咁好獨立
我都預佢唔會表達到好掛住我

係既 我唸佢唔係好慣咩都會講 但係我咩事我們
地都會坦白。
唯有計畫定下次見既時間 同埋寄下野咁咯

唔係啊 佢係日本人啊，點解咁講？
你係嗰邊留學？
所以有時我都要坦白啲如果唔係大家中間好容易有誤會
同埋自己如果有不安既時候可以態度好啲同佢講

你地幾耐見一次？

拎咗佢隻豬未

拎咗啦

要guide住佢扑嘢會唔會好怪

開頭要我lead住我就會主動啲 都之後咁上下佢就會開竅
唔會好怪啊 睇住佢個樣好jeng

自己係好痴身係缺乏安全感嘅人 但對方唔係 佢可以兩日先text我一次 中途見佢online都唔會睇我message同搵我 所以我都唔知點好

你地一齊咗好耐？ 係咪一開頭已經係咁？

拍咗9個月啦 一拍拖就已經同居 6月中就正式開始longd 一開始佢已經係咁 唔係成日搵我 每一兩日先傾得幾句 之後我7月頭飛咗去搵佢半個月 宜家又係咁樣 都唔知仲捱唔捱到12月先可以再見

佢好忙？我好相信佢但係我會好掛住佢把聲：（
佢最耐係兩個鐘覆一次，但我知道佢好忙所以我都會預留空間俾佢咗做自己嘢。
你地仲中間有無視像㗎？？我地每一次講完電話就會講定下次即使講平均一個星期兩次
嗰陣我有開到口同佢講過我好不安佢就會安慰我話十二月就見，希望個陣時可以見多啲影多啲相
同埋你知唔知佢通常會做咩同埋忙緊啲咩？

都一時時有FaceTime嘅 因為佢冇當地手機號碼 所以每次都要靠佢返到屋企先同我傾 好多時我都唔知佢做緊咩 所以等得好辛苦 成日夜晚喊同失眠

邊到同邊到啊？
同埋有時我知道佢下個禮拜同屋企人去富士山旅行，佢就話我會send個到啲相俾我，同埋佢會話我知講唔到電話，咁我都會預咗佢會再耐啲先覆
咁你啲未long d 嗰陣呢？？facetime嗰陣會唔會知道佢平時會做嘅嘢？
我都好想試下我佢同居

講到鍾意係有數值參考咁
睇感覺嘅姐，擔心哩d野，咪姐係折磨自己

你又係岩既

我個人簡單d，舒服就一齊，唔舒服就攤牌
講清講楚

long d 見唔到 有時壓力大就會特別想見到佢 larm住佢
的確坦白係好重要如果唔係有咩事好快定唔住

廢是講邊到啦（唔想自爆）
未longd嗰陣 基本上24/7同對方一齊 除咗佢返學/夜晚有時候同朋友釣魚 所以返到香港要longd真係好唔慣 冇得日日見佢

姐係分得啦，佢比唔到你需要嘅野
「我最需要你係我身邊嘅時候你係邊呀」系列

佢係咪畢業就會返來？如果係既話都會好快見？
有無試過寫信俾大家？

但我係咪唔應該咁依賴？？明明講好話一個星期講兩次一個半鐘頭電話。但我知道佢好愛我 連出年既時間都plan埋

佢都仲有一年半先畢業 同埋佢都唔係香港人 未喎又 諗住遲啲10月佢生日會寄野畀佢 到時候寫封信先！

講好左又點，人係善變嘅
今日唔知聽日事，唔好講話出年啦
佢做到係佢好仔，咁你咪繼續忍同灰囉

plan哩d野 沙中線都超支左唔知幾多次啦

收到手寫嘢會好開心㗎

但係long 除了信任就無野可以做 定係根本呢個遊戲唔適合我

我中4嗰年都諗過同唔同女朋友long d
最後大家都覺得唔好阻住大家，有緣點都會起返一齊，分左手

預期慢慢俺，不如一刀了斷

ps 佢個仔歲半喇

我地大家都好鍾意大家 因為我地係唔同地方既人 唔會話等佢放假返來就有得見。因為一見就要搭飛機見 希望我畢業之後可以去佢個到，一定要其中一方佢另外一邊，佢下年就做嘢啦希望唔會變啦

頭先同佢講左一陣電話

「條路自己簡」系列
咁咪豪一年比佢囉，反正有青春
你仲讀緊書，咪當係一個經歷囉，冇壞

你估佢會唔會因為我係佢初戀，同埋佢已經二十五歲唔會玩玩玩下，點解你咁夜都未訓？ 點解人拍拖我拍拖我全部都係遠距離

訓唔到
點估 50/50，dig起心肝分左佢，搵個唔係long d，比到安全感你嘅囉

聽日唔駛返工？
唉鬼叫自己鍾意，我睇耐啲，得同唔得都當上一課 就睇下佢下年點

廢青黎家嘛，返工姐係叫我去死姐
兩年冇返工

long d真係好睇對方比唔比到足夠安全感你。

雖然佢身邊好多女性朋友，
同男朋友longd左成年，
仲要係隔2，3個星期先facetime一次，
但真心feel到佢好好愛我。

我男朋友都係25歲我地都longd緊，係辛苦既，但只要你令到自己忙啲，時間就好快過可以好快見到佢，唔好有少少事唔開心就話俾對方知，咁樣可能會令佢覺得你好煩 加油

有邊個會想做嘢？

傳銷或者有精神病嘅人
佢地日日都好精神

哇咁勁？？ 有無話幾耐可以見一次？你覺得男朋友做咗啲咩令你又安全感？

如果唔遠距離既話我想同張床拍拖

啱呀，有得攬住，又比到安全感你，佢每日會花8個鐘痴住你
一直會係你屋企，唔怕佢有艷遇，只有你可以唔要佢，佢唔會唔要你

總結，你應該嫁比張床

多謝你啊 我會加油！因為做嘢long d？啊我想見多，雖然男朋友覺得long d唔係好差 可能佢對我地有信心

好窩心啊
但你有無後悔跟陣同你女朋友講分手？

冇，起碼佢結左婚，我都係做個浪子比較好
坦蕩蕩，無牽無掛，想做咩都得

我都long d緊
不過我唔係好識點樣show畀佢睇我好掛住佢
我淨係知我日日都好掛住佢

之後無再鍾意人？

係message個到講，但我驚我係咁會煩到佢 所以我通常係寫信俾佢。同埋視像既時候見到大家個樣就會感覺到 long d左幾耐啊？

long d 咗半年啦 而家我係澳洲佢喺香港
頭嗰半年已經寫過信啦摺過星星la
寄過信畀佢
而家日日都傾電話 有時video call
但係日日都係message到講話好掛住佢
日日都係呢句 好似表達唔到啲乜嘢

你地好耐先見一次？不過都好啊日日都講電話 咁佢點講？ 有時我會話，我想ｘ月快啲來 因為可以見啦 咁樣send想俾佢話你set咗佢既想做wallpaper？同埋有時screenshot佢video call 啲相 同佢講我掛住你既時候就會睇呢啲相架啦

我已經做齊上述任何一樣嘢
除咗我唔知佢會唔會screenshot同埋我同佢冇咩影相之外 其他 嘅嘢佢都有做
我9月中期會返返香港 11月又返多一次
只不過日日都講話掛住佢 想早啲返嚟之類嗰啲嘢 有d悶 想有啲新意

有時會開個Google drive folder 每一次見既相都分類upload上去share，同埋會整一個俾佢‘解決’ 既時候用
佢一個人住同埋好忙，先個排用咗amazon 寄佢鍾意食既布丁同埋蔬菜汁俾佢，amazon可以免費加張message card一齊送埋俾佢，係個到寫加油啊等等，係card都講俾係message都講會唔同啲

你就好啦咁快有得見

開drive呢個真係冇諗過
你呢你幾時有得見呀

有，都仲有拍拖，但哩三年都冇喇

盡量每日都video call

影j相

去到邊都可以睇番啲相
十二月尾啊 日子都未firm 同埋六日ja

每日都講唔怕無嘢講咩？？定係call緊既時候大家做自己嘢

唔緊要啦如果自己開心就好

肯唔肯比時間你
會唔會預先講行程你知

啱呀，我而家都四處去，自己一個去邊都得

明啊！我開頭都覺得緊係日日傾，但係當好忙既時候唔可以日日傾，突然又會顯得嗰變化很大
同埋廢事第時自己會同佢嗌交話點解依家無咩嘢講既機會

長遠黎講我都係大家講定適合大家既頻率
當然有人係大家都好痴身？

唔會既
但會好興奮同埋難而置信覺得見到真人
同埋覺得等咁耐係值得

陌生？你係指因為一見到唔知講咩個啲？

其實一個人既時候根本就唔會唸好寂寞啊個啲 但一拍左拖之後就覺得啊啊見唔到乜乜乜 ， 明明我本身就一個人開

你咪去多d遊行囉，好撚爽，識到好多人
去得愈多愈發覺自己先係好渺小，好多野唔會睇咁重

同女朋友兩地分隔4/5個時區，日日video call ，傾閒計居多 ，有時一齊睇Netflix ，有時一齊打機 ，每日傾下做過啲咩 ，有咩趣事 ，有咩煩惱 ，咁就一日了 。

video call長開？ 但唔會無左大家自己既生活？
拍左幾耐啊？

見到咁多狗 笑咗

識左6年，一齊咗2年半，有自己生活嘅，佢會比較依賴我居多，開頭覺得佢好痴身，耐咗之後覺得冇咩野，如果嗰日有緊要野做都會video call 講good night

既好啊充實到自己
可以重視佢但係一個人既時候都好精彩
生活重心唔會擺sai落去度

你成日去？

因為啲狗真係表達到我心聲

自己d閪性格好難打工
鍾意四圍去，識多d朋友
而家係泰國，學半年泰文先

同男朋友long D 3年，盡量每日都會Skype 傾計，分享今日做咗咩，睇佢打機

咁sweet
幾耐會見一次？
佢好忙所以唔可以晚晚都video call
佢鍾意睇書 唔打機同埋Netflix 所以叫佢分享下最近睇緊啲咩咁樣

呢個最得意

泰國點解簡嗰度既？
嗰邊生活如何啊？

你可以一齊睇書，或者盡量都睇少少，再或者上網睇下本書講咩
佢會知道你為佢嘗試佢喜歡嘅野，應該會有啲感動
大概半年見一個月啦

咁耐 好勁
你地幾時會唔駛long d啊？

食住都比香港平好多，而且好高汁
我之前成日影d新鮮雞胸肉比fd睇，十幾定唔知五十幾港幣1kg
好撚好食

玩又多野玩，有正宗泰拳學
d泰國人同外國人又nice又玩得

不過要買來佬野都係香港最好
同埋愈黎愈多支那蝗

上年完long d！
但反而當初返黎見多咗，多了小吵

我都有睇開既書 就交流下
啊啊但我都有啲想佢覆密小小 但其實我知道佢好忙架 但控制唔到咁唸

加油啊

咁好！！見多咗咁咪好咯咁難得long d 嗰段時間都一齊跨過咗

你唸住係嗰邊長住？
係啊個到啲嘢食好平！

同佢講兩個禮拜後要扑野

認真 睇佢會唔會寄啲錢俾你洗

我係鍾意泰國，會留一陣，我仲要好多地方要去